有冇人訂左Eminem kamikaze 周邊？

訂左兩件衫 個幾月都冇聲氣 有冇人知要等幾耐？

利申: 第一次自己訂